Подскажите в чем проблема (чисто любопытно), при использовании yarn test на моём домашнем компьютере всё проходит на ура,
потом пытался перенести проект на vps , 127 ошибка валиться на тестах, убрал тесты всё работает.
Тут попытался сделать с тестами опять же этаже ошибка 127, закоментировал её всё работает. 
Пожалуйста объясните в чём может быть ошибка. В репозитории добавил простую проверку, СПАСИБО :)  


![Image alt](https://sun9-65.userapi.com/5srYfVQxl0o6WxDQ11RUdx7FKbLLrxWGPSjV6Q/oz0IwS4SwT4.jpg)